on99民陣關你撚事？我地係自發嘅

唔撚好聽民陣！

堅守一人野餐原則

民陣係最大嘅鬼，屌你老母

一佔左路就收割

屌佢落台

推撚到民陣仆街

民陣，收皮！

又出黎和階大家

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

屌你老母民陣

[文宣組求散播] 聲明

唔洗搶咪 盡可能和平
但要上台表達自己意見
你想點升級
話比大家知 信民陣鳩坐唔升級
就唔會有得贏